[CSGO] IEM卡托維治 FaZe vs Fnatict 討論區

Faze又大賽腳軟

唔想fnc贏

我兩隊都冇乜好感
不過fnc咁耐冇拎獎想佢哋攞下

笑死

Actual 1G

Lekr0慘豬
全場唯一有表現一round
點知隊友1G

幾時nerf cz

eco round贏

cz太on9

仲要on9多次 汁槍死

guardian幾勁今個bo5

FaZe又腳軟

ACE

faze要 comeback了

又ace

GGG

討論?

cs dead game sor囉

fksha 好clutch

輸俾tyloo
之後贏faze
CSGO

我想faze贏, 佢地好似成日第2 好慘
下次唔睇佢地可能先肯贏

FaZe成日俾人感覺一定會拎champ
但就無啦啦彈黑馬出嚟
Nip Navi C9之後 FNC

佢地train d犯錯好低級

弟輸 關鍵局比人偷摸到2隻仲要1打5